hi 淡友 (59)

唔好比佢停

屌，今日我兩邊食，正一開嘜撚我都中

今日即市我都轉玩65070先, 太遠好q貴

qq托得好大力

依加算唔算級級落

今日堅難炒，我機都冇開
等緊騰訊跌定開車

太遠冇人接貨

港交所做咩
等你開飯, 比D力啦

睇死騰訊會轉燈

係 不過今日都算食到
399.2即入q熊, 見呢d市高開咁少要等佢彈多彈先熊得

布神一講劍指,條線即刻彎左

恆指咁樣成交又咁樣，肛交點郁
換過隻啦

升唔起 冇反彈力，港女已完

今日成交多左喎

依家係咪應該等佢上返399先入
400就止？

你唔好睇喇，一陣又忍唔到手

吓？已經係最近嘅熊黎

你走啦，肩嫂is watching u

我講其他遠熊

究竟係補翻尋日個裂口定係補番今朝個裂口

基金佬做野

係, 但佢似會大大力落到396, 我稔緊咩位入

無機會喇.比肩嫂check住戶口啲錢又mom住post
hea緊上黎吹下水食花生

肩仔 得閒吹下水咪幾輕鬆

岩架啦，今日個市你玩的話九成又俾人係咁摑

肩 生性啦

非常好 繼續儲錢等股災啦

咁咪幾好囉肩哥

883廢撚到

388算唔算低位，想入call

空倉了

騰訊係唔係要下一次業績好過預期先會升穿410

QQ發力，準備仆街

388等下喇，上320先都唔遲

今日想點

但小心可能聽日之後開車

qq就遲啲先，幾日高開低收有排震

佢真係好撚廢，股王喎

世界盃又話交投淡靜 等下先啦

打大交

好吖，怕老婆先會發大達，你睇吓+×哥

Ok

就係要等佢搞掂哂入摩減倉
高開低收就擺明係大戶托起個價減倉啦屌佢老味

繼續妹

之前果啲轉曬炒啦，炒緊邊隻就自己睇啦

逢係冇成交市就唔駛諗388

如果上落市都好難執錢

恆指好廢

騰訊係大媽愛沽 日日沽爆佢

Oh I see

啱啱回到一百點以下已經入咗貨 我就唔信今日二百點都冇

有咩問題，開住兩邊食格仔囉！
我都係咁練返嚟，不過屋企嘅小朋友唔好學啦

大媽愛沽 我愛大媽

我ok wo 期指食左2轉30000-30100

馬鞍盤

好撚辛苦呀揾錢

海油彈唔返上20 條平均線

我期望佢303 有啲失望
清左晒末日牛轉玩沽qq算

有無人入左恆熊

高位開熊低位開牛，set價自動放，有咩咁辛苦

隻2822牛賺得幾格，唔過夜真係賺唔到錢，過夜就要驚打靶，要多profit就要承擔高risk

尋日入, 今朝走左

大摩今日就會入齊貨 睇下聽日會點囉

老人家睇撚住個mon我又淨係帶住本notebook炒，睇死人

上落市 +六月除淨期 試下高位開熊炒格囉 8-9點一格 牛就12-13點先一格 Don't give a fuck

今日收市會入騰牛

如果入摩都要打靶...認輸 唔撚玩

有人今日睇30450 佢話上唔到今日就沽

算啦，未有大消息上，師傅五含中嘅話，聽日好友又要受多棍，都係食吓格算啦

爺西都勁過港女

咁爺西尋日跌2.5喎

我都覺得幾有機會穿多次30000先識郁

我諗住隻2822牛會過一日夜，睇下入摩威力點樣，希望唔好反高潮

到咗底仲唔彈咩！
不過宜家個個都知港女跟爺閪，大芋多數又撚狗唔跟鳥

又超跌又入摩 咁都唔升 我投降

升就百幾 跌就五百。我熊算

好廢

咁我幫你
三幻鑽石能量底

爺西市

700比官媒趙都仲綠燈
都覺勁

而家指數緊咬高台而不放,大利好呀,劍指32000!

繼續跌全力跌

頂到下就先講

頭條fake

係咪聽日入摩？

有無人啱啱撈到0.135 騰熊

是

今日要入齊貨 聽日正式跟

重注

猶豫左

A股於6月1日正式「入摩」，

0.138

時珍兄食第2轉?

a股入摩咋喎，咁老定

猶豫左+1
想見399先入

佢岩岩落到0.133, 不過我禁唔切

唔怕，all煙

睇樓啦巴打

我見佢妹咁耐都上唔到
入左先 最多食/幾格走

10:16 商務部：中國不希望看到中美貿易爭端升級；美國對投資的限制不符合世貿組織規定，中國將評估美國對投資限制的影響。中國保留對美國限制投資的做法採取應對行動的權利。

俾晒位加注

不過係熊

入摩又如何？騰訊比例比人減

金J人, 見你跟左幾日, 有進步

呢輪qq跌係佢比重減左，要掟貨
掟完貨之後如果個市炒上，應該係托佢既

不過重點係個市要炒上囉

鬼咩 恒牛蝕到仆街 食坐成個星期冇玩過
不過心態都有啲轉變既

最尾嗰句

拎劇本出黎

幅恆指圖又一個塔

白子兄fat fat, 係咁執

好老實講A股入摩，我覺得D資金都會流入內地市，對港女有害無益，分分鐘你買2822 好過買恆指

精神出軌

ok wo
2382牛汁左幾千

謝布神

隻牛仔賺左6格止賺算
無力

做野啦 不希望 美國希望呀嘛，一係你就投降

牛同熊一齊升

畫山水畫最啱我執吓格又一日

2382升到傻撚左

10:22【商務部：中方談判的大門始終是敞開的 希望美方能夠與中方相向而行】商務部發言人高峰：目前，美方工作團隊已於30日下午抵達北京。未來幾天，美方50余人的團隊將與中方團隊就具體落實中美雙方聯合聲明共識展開磋商。我們始終認為，中美在經貿領域有著廣泛的共同利益和廣闊的合作空間，應該求同存異，合作共贏。希望美方能夠與中方相向而行，積極推動落實聯合聲明的有關共識，使中美兩國業界、消費者、中美兩國經濟以及世界經濟都能從中美經貿合作中真正受益，造福兩國人民和世界人民。

阿爺好廢，睇黎又要跪低求侵放過

呢個月買恆牛不如買佢

呢度五格嗰度五格，一日咁樣幾轉等於執三四百點

爺西發功

似要轉熊

汁左廿格
唔回唔敢再入牛

係呀係呀，咁撚易好快做首富

9up都咁撚認真

爺閪

好悶

爺閪真係唔話佢熊市都唔得

港女今日唔跟跌

唔博啦
你黎啦

但今日700 流入多過出
係咪應該跌唔落

好怕高追

幾格都震

開唔切熊

聽日轉玩開市2382牛算 700個劇本好似完左 可能沽夠貨

望住佢0.171彈到上依家都無入

700又執五格

恒指無咩力
唔敢入295
學布神玩下個股,佛系恒指291

一棍回

64330?
我好似0.173入0.195放

十格又走

珍哥好野

屌, 低價唔切

我坐多陣先

等騰訊升過再入

開車 劍指 gogogo

牛同熊一齊升 一家親

又執5 格

不過我唔係幾睇得明qq牛熊啲格點跳

金兄，贏就得

早呀各位巴打

不敢想像騰訊呢隻廢嘢 下個月佔恒指成份股10% 恒指好難去到32000

好亂 好多人鳩出價

升200未呀

好撚悶

今日騰訊收市轉燈就fat fat

310已經要還神啦, 好難320

其實可能禁住收貨呢

睇資金流難啲

0.135入, 0.148走 13格, 一陣要反手牛
set左0.150, 佢死都唔跳

格仔都唔俾你執，升1-2格又回1-2格

我都諗緊係咪要反手 似跌唔落

依家咪跌緊

港股反彈都要睇阿爺 道期面色 一個唔覺意人地聽日回又跟跌 廢到

落到396既話就反手, 依家睇定d, 我望住個牛牛成10分鐘
係咁F5, 佢都唔跳0.150, 激死

黎聲未

竟然有一日係指數牛仲好坐過騰牛

料

上証又扯棋

我都收到風兩摩兄弟呢幾日不斷入貨 所以今晚騰牛

升成百點D牛行得6格

騰牛過夜, 騰熊即市
騰門第一要決

估唔到 30250 都係阻力 熊軍們上 依家入熊

但好似今日收市要調整

65254 入左

2822正

無入到, 費時高追

掛住玩騰熊, 頭先上證回個時無留意
無入到62671, 你地就肥肥啦

重注恆牛又執3格 食個開心樂園餐開心吓先

0.55 入左次 0.60都入左次，期望明天開車

買25000點收回牛，有種跌落去

我都無睇到添

無啦, 架車唔等人, 依家入驚高追

不死牛就黎1倍

岩岩唔得閒 爆左幾多

信乳似可以幾個星期內上番170

就跌比你睇

其實有清同我講一開市入，已經10幾格

0.53入左 fatfat

fat fat

恆指上緊303無人理, 一半人玩700, 一半人玩2822

可否跌返200點

11點
300點

我相信呢到D人同我一樣, 對恒指有陰影

升多二百

講到好岩

跌

正常 死傷無數

2282 2382 hsi 全中

輸到陷家剷 唔撚玩啦

303BB頂，沖唔沖到

700有，坐緊，等440再講

成日食牛都冇引

支持700

布哥, 你既燈力只限於恆指 幾次見你貼個股都中

轉熊

點解咁耐騰訊都升唔到398

65294呢次特價阿 買買買

習大要面，入摩上證今日好大機會上番3100

冇人買，就熊

隊緊落396, 一陣就彈架啦, 等多陣啦

嗚啊，入唔夠貨

繼續上阿人夫，一家大細靠曬你

講咗幾多次
係2822呀

呢個位我唔加貨住，可能下晝開市又震一震倉，我2822牛會過夜

有無人係玩緊指數牛

一唔玩恆牛熊, 個個都好興奮係個股贏緊

隻牛早走左好多

大把人玩緊牛熊

1093

65070 0.15 出!

未走，有22格

股榮報報平安

62671 DH

有種夾死我

戒左恒牛既第一日, 身體好左, 個人冇咁熱氣, 心情都靚左, 暗瘡小左, 胃口好左

巴打你坐咁耐為多2格, 好毅力

好彩扣左安全帶

支持你變肉餅

有錢齊齊搵

12點前升返300點先啦

特價熊

尋日為咗殺肩哥而趺

Same

[url][url]我CALL佢算 [/url][/url]

肩哥之死 為左我地

左騰右平呢

區區300點
30分鐘就搞掂你

肩哥慘死

升到唔識停

上證

唔等埋聽日先?

牛軍個個咁high 吉倉都搞到好驚

戰士戰死沙場係光榮

佢係白白咁死

屌老母 又係一放就升 食少左 琴日又係咁

咪講得咁衰

唔撚郁，屌

RIP肩清，其實我都好傷

上證放飯wo

媽咪麵入左恆指call

定d黎na

QQ唔識郁

佢放左啦

好掛住佢

升番270點 朝早又成個幾鐘比大家加注
無得賴啦

有冇人玩緊61839？

快啲追返啲貨

入左28467 冇郁過係咩事

淡友消失左

屌 咁快303

成個朝早

隻末日狗可唔可以3倍呢

牛

30240到去訓返

加左3球day trade, 10格已走

尋日30000左右有牛倉既。請一定揸穩。至少至到30800先考慮放。。我至少31000先再考慮。

布兄

布神點睇68450?

2點前加囉應該照劇本應該再升多轉

依家都上番303，真係好難期望再上番305 ，睇佢回幾多再入啦 照計回的話最多都係302

今日劇本同尋日倒轉

350前裂口 我都覺得唔會破
我都走左 不過早走過你

今日轉倉 得唔得 轉晒去294

賺少過你

今個上就忍到手無買牛熊
同j一樣咁難戒

做做下野跌左3格

輸左3萬5可以點追

表現咁好，我隻303

琴日就收市入牛，成交唔到

好冤枉.仆街

慢慢na，唔通一下all in咩

走啦

算na

唔好諗住追
我輸4萬諗住追,變輸8萬

我都係

尋日真係太傷

轉玩南中a50啦 恆指未係時候再爆

肩仔你做咩輸7萬又變左輸8萬

m記加大先

睇位再入

【A股早盤北上資金大幅淨流入】截至11:35，滬股通淨流入23.18億元，深股通淨流入15.32億元。

下晝應該仲有錢入

條氣好唔gur
隔硬比人禁係地下強姦
仲要中出完即飛

可以m記加大了

gogogo

唉 兩獲都係咁 307 同299

應該回一回就直上到聽日
炒埋聽日又要閃

唔好畀肩嫂睇到啊...

65254
0.64入 0.67走左

之前輸到唔想計數
琴日睇番原來輸8萬

正股定牛?

小心炒完即閃 北水撈底再沽你

想問 28467係咪有問題 係咪要走

咁你中出返女友

肩哥，收手啦

午市前執左qq 9格
睇下午市咩境況
再諗下入唔入貨

唔知今日DH係咪出左 未來幾日都係抽插期 大約收到30250

你走啦，過左去就算啦，一追再追，愈輸愈大鑊

勁

指數牛回咗4格
得返4格

小本追只有繼續承受高風隊投機 仲要一擊即中好大壓力

一萬的話，都叫可以遠小小，但前提你要計你自己仲可以輸幾次

我清左恆牛換左去A牛 搏佢下午炒起聽朝走

屌你老未 美股跌300 你跌500 美股升300港女 升300未無

近牛加過夜

day low出左 day high未出
今日見304 坐穩開車 劍指 gogogo 跌啦唔跌我點入貨

補完裂口 又會再係區間無方向移動 呢個月頭預好難捱

琴日我話上證見底要買2822，又冇人講

痴L線，今日咁多人買2822

到底係分鐘圖雙頂定午間獲利盤未見dh呢

下次再玩講聲，真係會買你對家

我輸廿皮，用兩皮追五皮，再輸返得一皮
其實好難keep 住allin咁贏,心雄再追就中伏

好頹 明明遠成升點既牛 都冇晒 咁就輸晒

嫂子hi

跟你過咗夜, 幾時放好?

仲要借返黎, 巴打你EQ都幾高

今日倒賺7皮 ，有錢開飯啦

玩牛熊借錢，好大獲

仲有得升 呢家都未算高追

嗚啊

肩今晚返去比人打pat pat

等晏就回下先na

今朝入左好少牛 賺得260
仲追唔追得過

冇尋日一跌 都唔敢玩a股指數

起碼都10天線

琴晚插到仆街

短炒食第一注

其實我唔識佢，只係亂答嗲

尋日風雨飄搖，唔敢跟，今日見美股升三舊先夠膽入，賺少好多

跌就係要買貨，唔係打貨

一野跌落bb底

老散高追 準備又回

賺少好過輸大

所以尋晚當賭錢玩末日牛冇死 又平又值搏

捱番上去316 仆你個街，明明牛市，死侵侵日日鳩up

甘又係，個本同埋身手無布兄甘好，唔敢搏

304入咗遠牛都未返家鄉

仆街，呢鋪靠佢翻身

不過我尋日都係咁講唔好搏 我知一講入 好多人真係訓身

貿易戰? 之前中國跪低咁多 美國都唔願收手

石藥仲回調緊 ，坐下又準備破頂

今次輸我跟肩哥退出

無左我睇黎大家都贏得好輕鬆

恆指冇乜力 轉南中牛，有冇推介

翻身機會 入A牛博一博

港股資金市 寧願搏a股入摩有得追 好過係港女俾人舞

M記加大入我數

正股好貴 長線值入

油股都係 ，要貨買貨，等牛三

跌跌跌

就係呢兩棍有5皮?

希望聽日唔止

師父會將你失去嘅連本帶利還番俾你

可以賭到咁 佩服

狗閪本命年
中定係燈?

講真炒股一定係輸錢起，慢慢錯誤中學習 總之唔好諗追數，平常心，每日當新既開始，好好學技術分析，好快會有收鑊

cfu 近排好準 點算 仲諗著入牛

但係又開返3.9
我睇唔透啊cfu

睇下AH 價追落後啦

好多謝咁多位、沈門眾師兄、同埋呂布兄 你地真係幫左我好多，感激
到時還唒錢有賺，請大家去福臨門

多謝水兄

覆埋樓上個位，恆牛走唒，睇位再入

大家繼續殺，破佢老母斧沈舟

佩服

已經冇咩錢殺

ALL IN咗 直取305

琴日港交牛升左DD咁多, 一陣要拎反出黎, 跟下大隊入2822牛先

等緊隻石藥爆，坐緊輪

QQ幾時開車

Gun

點解咁有信心爆

向上定向下

有撚排都未到

62671 0.70 係咪可以食緊d 等佢回

2822又升

直頭想買一手

我食半，賺左先

咩位可以入2822 想翻身

岩岩食10格

700, 遠牛，等

qq

qq落到396.0可試反手牛

講左好耐要搬到3萬樓下你唔聽

QQ廢撚到咁

廢先要買，比人狙擊緊

再跌多少少就入

睇美國納指就知科技股強，700係港股地位無容置疑 ，捱埋d沽盤，絕地反擊

370到

過夜既，鎖部份利先，今日都升得多

企鵝個劇本係咪仲係高開低收？

今日早市係，午市可能有買盤入

冇錢 值唔值放左700正股博

布兄2822 牛過唔過得夜

等埋上證3100

7:3？

Thanks

2822冇回過

700上下郁咗0.6 ，隻牛都冇變過 未買

上證衝緊3100

喊出黎

又郁返兩格

撈左隻q牛, 睇下有無得升

啲牛好on9
熊係咁郁 牛郁一兩格

$6都無郁先拎出黎講啦

依加即係爆返六格

阿爺

嚟料

劍指3200

今日唔知會唔會沖一沖303再回返302

劍指32000

直搗305

又燈

已穿啦

衝唔到急回啦

屌qq早左上 成日估唔中邊個位轉

[url]屌你62671唔識回咁款[/url]

依家真係唔知入咩好

準備爆多棍

好想食糊 大拿拿8皮野

有無大奇蹟日
倒跌叫爆區

睇上證個款想收 3099

食啦
唔同錢作對

食咗先係自己嘅

食啦 屌

仲等？

嗰位手足應該係期指303 上呀

喂阿哥，騰狗今日400都見唔到係咪廢咗少少？

比人夾緊170點國指

如果美期轉埋燈就擺多日

等緊石藥 唔知上唔上到28.5

聽日爺西要升返呢兩日跌嘅！升到去3200

有無反高潮，用個半鐘倒跌

2822唔識回

聽日回

上證無力上咁

入唔切

上佐45點叫無力

留返聽日上

擺多日變十八萬

仲唔夠？

唔夠 再上

有力過港女先啦

咁多人睇好
過夜不了

冇力？？？搞笑？一日上哂咩

今日應該都上唔返3100
尋日明明跌突左

高J咗, 賺咗幾格, 諗緊點好

計我話，最撚無力就係騰牛

而家咁高更加唔敢高J住

入左騰牛

Q牛係用嚟過夜
Day trade 請買q熊

算好高咩 我覺得仲係底 睇返上證日K

lunch後見到完全冇回嘅跡象..即刻入咗, 如果一陣有咩依郁即放

今日高位明日低位

上證29號係3129

騰狗上400啦好無？

22號係 3214
入摩起碼都同我升返去3200!

食完個飯番黎, q牛又食到15格

今晚好似博得過牛過
牛大戶似要發嬲殺狗番D 熊 明天目標 30600

大師睇刺激有限

過咗期結，佢有錢交電費嫁啦

過到4點仲有50點剩先講啦

好

呢個真

今日上399入q熊, 落到396.0入q牛, 有無巴打跟足

2點倒插又唔奇
3點急點又唔奇

上証今日勁撚到

冇入牛

見唔到399同396.0無買過

Q牛再執6格

跟咗後面嗰轉

397 就走左

點知食完竟然點左陣396

上證3092啦!!!

大家興奮到

無落到399.0, 不過我399.2都照撈牛
上面有講, 本身稔住再跌到395即斬, 依家升番

阿爺一日大跌一日大升 點玩

阿爺終於叻番次，愈升愈有

我食左先, 祝大家旗開得勝 有錢齊齊賺

下個阻力位3093

62671唔跟價

有乜嘢好得過一買騰牛就即賺，無錯就係買埋恆牛都賺

睇今日仲會唔會跌返

Q牛要上

完美操作

原來上面打錯無落到396.0, 不過我396.2都照撈牛
如果跟上次經驗, qq下就升既話, 通常會繼續升多少少

執錢咁執

白師父

Q牛就到家鄉

上爺話:無論買莊定閒都係輸到你冚家剷

本多終勝 冇本
309先回到家鄉

無睇1日市就咁

碌落山喇

咁可唔可以唔好再睇

唔可以

隻牛又係同一個指數唔同價

咁睇多啲 日日睇

垃圾上證琴日跌咁多升返一半都無

次次都係咁講

你再睇,阿爺會體罰你

熊軍出手未

頂住303鑽石底

呂布會唔會2822牛過夜？

又念咒語

我係燈

一陣變埋鑽石頂

我無麵神加持

會過，但會減磅囉，因為琴日我好重注，見佢落到3041 平到無輪

我拆左6成本+profit換左落60361

你自己睇番呢鑽...一講仲簿過張紙

未穿

牛熊圖到底有幾多熊

今日應該熊多返d
博佢回

你睇呢CHING以前講親鑽咩鑽咩...全部...含得能橡皮軟糖

大大條309

我覺得劍指邪啲

而家d人唔買熊

夾撚死佢地 一個逃生門都唔撚開

呀爺高位已過。係時候收皮

都係好撚邪...好似咒語咁

劍指30600

想夾死我？無咁易

劍指29800

劍指29540

2382回左好多

150蚊衝牛

唔穿就回，3頂

冇記錯10號出數據

303 鑽石底

熊軍出沒注意

仲有得升，繼續牛，目標30688

上證透完氣

堅勁 全日回都唔回\
係就上埋30500啦

撈埋2822牛添，多謝老鼠

重注沽。沽多5萬張

Q熊仲玩唔玩得過

上證愈近收市愈多買盤，再次衝擊3100

玩唔過, 陰升緊, 唔好亂黎

十萬~

聽日除淨，又瀨屎

讓呢位手足永不超生

睇吓今日係支咩蠋嚟

牛啦，仲熊

牛佢

qq果支算唔算旗黎?

唔搏得過 買騰牛仲好 聽日高開

直頭心思思過夜

阿爺又彈
屌 入唔切呀

阿爺升50
港女冇400都唔收貨啦

我睇埋聽日先再諗入市
不過其實都冇乜本

我收左手, 等收市前先入牛過夜

玩啦~玩啦...買熊買熊

今次真牛三gogogo

向304沖

咁撚快又嗌牛三

趺4百升3百都冇

牛2046

303 就嗌 牛3

我信呀爺之後兩嗰開市日可以升返去3200

2382好彩今日159.5入左牛
160幾放左
而家挫得好緊要

牛3等穿316再嗌啦

上證DH

真係笑撚死我,跌就嗌熊一,升就嗌牛三,個個都係麵神

人夫清
你隻2822賺好多

佢係淡友嚟

熊仔潰敗

好想入, 而家車尾燈都見唔到

真心食左先，咪過夜

QQ想衝400

點解咁講

你地最好唔好太興奮，又貿易談判，今次再冇野傾到出黎就會有問題

補完裂口好睇定返啲

見佢回左少少就加多注過夜

真係行返區間睇似

屌啦星 頭先回個陣放左

你就熊軍

又要努力回本了

304 304

爸爸

大家準備食第一注2822, 上證3100啦

收到

2382而家入牛博唔博？回左幾多下

定留聽日入摩？

日日都升，聽日都唔例外

慘

繼續上全力上 無懼每個淡友沽盤多誇張

同我沽落去

莫等待

3點後爺西收皮。仲有一個鐘跌

股榮你係邊

琴日係咪笑我隻2822

屌，未到3點，已經好想食埋淨低個D 62671

聽日入摩唔係升得仲多？

真係唔知條友咩心態....

如果聽日大市係跌
2822會唔會獨立行成？

700爆緊上黎

唔係，因為今日要入曬貨

QQ 牛3:50先買

700要沽個D琴日都沽哂

一升市就收左聲，條小學雞

佢夾死左

點解？

今日入曬 等聽日爆升 唔係咩？第一次玩上證牛

佢真係好準時

屌你set咗價入咗隻q熊，又贏

食到好飽
收番個本先

一陣回小小又返黎

又碌落山喇

準時過你IPHONE個鬧鐘

即係啲人聽日開市即沽?

留名睇股榮出場

未必係爆升
但係純粹多咗一個市場可以炒，咁啲passive fund今日就要入貨咁解

升市入黎就留幾個emoji, 跌市就入黎鬧呂布

唔敢寫包單

點知...你問下呢大戶再話我地聽

準過inducter ,唔洗返工可能俾人炒撚咗

2822回緊

諗緊應該今日入q牛定下星期

琴日加注溝貨救牛個d，減番磅先，控制番個風險
要留部份錢，上面開put對沖或鎖倉

想入700牛
博佢上返400

可能係退休人仕或者係中學生考DSE先咁得閒

入2382牛過夜好唔好 定700好d

退休中學雞

退學中學雞

唔走 仲有得上 食到盡為止

下一個入市位其實係咪均線上面？

呢個好笑

你畢業就失業，佢畢業就退休。呢啲先係人中龍鳳

入番你之前講果幾隻ok? 比例7:3？

無業遊民

308跟布神入隻遠熊，今日輸返好多profit

子華

出現了 今日又贏左幾多

溝未

我師傅比人打埋把，你覺得難唔難玩？

其實唔難

卧龍

人地拎晒d學費去滾利息
不過就無讀過書所以豬d

尋日2成熊少左30格，唔走啦坐下

我qq日日賺, 你覺得難唔難玩？

HI~

朱律,午安~

你睇位真係好準，用5分鐘線睇轉勢？

買唔買f91 2.0？

請問你係？

咩滾滾聲，買人對家呀，姐係 haters

快撚啲all in 啦

啲熊不停上Daylow
邊有格仔玩

追牛又唔甘心

輸錢就話溝je, 贏緊錢溝乜7

慢慢黎唔洗急 高達模型呢家野
等追返少少先 今日正股又跌錢

朱仔

穿左ipo 價啦

等3點半再睇下入唔入

又靶我屍

想跟你學野~

無特登睇圖, 憑經驗 玩左一個星期qq, 大約估到個模式
但今日有跟我玩既巴打點都唔會輸

yo

ipo係1.1
輸死後入果d

等下一個浪，我喺度等緊

今日其實以反彈黎講，彈得唔夠勁，老美都三舊幾
所以我話食完呢轉要搵一個指標位，打穿左先好追牛

你可以做個統計 有一齊qq牛熊賺錢既巴打留個名

我見元朗已經19x

無...打下招呼O者...

以為你講1978 5算嘛ok啦

真係講模型

唔係沈門人應該唔知我係邊個嘛

朱千雪前男友

我係沈門小出聲...

高達模型6算我就接受到
5算其實應該狗衝 不過而家出左糧都無咩意欲買野

你係尋晚入左熊過夜嘅巴打

不過我對f91 無乜愛
尤其是2.0 有d 太dry

3點彈上定回落

諗住學人熊700，點知高追左，下晝豬左10格止左 。呢度好似好多人都賺錢
得返35k本，點部署？

有gun既話應該追到啲

今日第一次玩，前後執30格

推左走右姐

無本追咩春

好過1.0太多
不過都係好多on9位 所以等我有一日身痕先 高達模型又唔會絕版

想入少少27牛博賭收

下次入熊記得講聲

我無熊到，但晏晝牛呢轉坐到順風車

今日終於冇玩恆指
玩2822同企鵝
係好玩啲既

肩仔, 你無本就唔好玩啦

上面先講完輸80k - 600k

唔夠detail

我玩埋今日又潛ga la

全部高位唔夠膽入市

玩metalbuild

我係設定/動畫派 唔洗detail多 最緊要跟足設定比例
所以我好唔鍾意mb果個系列 mg nu同沙剎比呢d我好唔鍾意

今日條path超靚

隻船夠輕

呢度大把巴打願意借俾佢

唔好啦，咁難得見到你

高未唔好入住，聽日又未知點

低又話要走難

高又唔入,不如唔好玩

破產哥都豬咩
不過你番一個月工已經追番我輸既錢

諗住小小2822牛過夜, 等差唔多收市入

信鳩蛇就all in熊仔聽日補埋最後一下跌先轉牛殺上去

賭仔心態
賭少陣可能反而贏錢

大家入還入, 記得唔好全部同船

落唔返298 就彈返上303
其實今日升主要係補裂口
代表市場消化左現有不利消息
但可唔可以一口氣上返308真係有d懸
甚可唔可以補足裂口上返305我個人睇都覺得唔算樂觀
貿戰未有新發展都唔想入市住
呢場交都係有排打
侵侵根本唔想咁易放生維尼
要打到維尼做狗吠幾聲咁先有得算
唔係侵侵都覺得係bad trade deal
市底係好嘅
無消息就會升
一有咩風吹草動就跌到仆街

最慘係升慢跌返 好易一野倒輸

你係咪做com sec......

今日彈得其實唔算好夠力，可能仲要造下底至爆得上去

上面見到幾位巴打講

我堅守肩係規條： 打工做對沖

我都覺，琴日就超賣反彈入牛
今晚又唔知會始終都係消息市
賭少日又唔會死

慢慢搵位買野，一搞掂談判就係牛三
但而家真係唔好太搏命，保留實力，hit and run

殺哂自黎爆升

恆指今日條軌幾靚仔

揾d無咩消息嘅時候玩即市算
過夜死左都唔知咩事

好L爽，5月輸左22萬profit, 今日袋番10萬 今個月總算冇白過

下個月無得日日mon 實起唔到身
如果唔係正股又奶野真係唔想掂返動物

肩哥依家有咩部署，等股災？收息股？定現金算？

3098 過夜不

布哥, 你本多終勝

今日明知佢彈我都唔入市，休息下算
廿零格，又唔敢大注，睇又睇得辛苦，抖下好過

仲爆上去

升唔足啦
上証升1.8%港女先升1%
跌就跌突升又升唔足
正臭閪

我真係睇唔透q牛啲格數 冇郁都可以冇啦啦爆幾格

月尾埋單 13k 本賺 4k
要調整下心理質素

完全feel到你果種酸

我唔夠本，冇資格過夜，只能夠玩即市
其實而家個市唔駛點玩過夜啦，邊有咁多裂口，裂親都係跌
即市埋單計數最好啦

上證差少少3100

唔夠膽咁多錢賭
牛熊10萬係底線

咁上證尋日跌2.5港女都冇跟

應該係話，美帝都三舊幾，港女起碼要四百

今日好似話美國同歐嘅免鋼(?)就夠期

掛極都入唔到1093

都係時候抖下. 成日太心急驚青搞到賺少好多

10萬股

依個未算慘，比人殺哂d牛，再睇住佢升最慘

上面講左 開市前宣布

而家補返足

布神有冇試過

消息市 身手唔好唔玩算
睇跌到298彈
早左180點就彈 注定d 錢唔係俾我賺

q牛有廿格食下...

你地做咩扮friend?

最多玩一格一百
以前玩1k一格賺完倒輸 驚左

諗起肩哥，佢犧牲自己成全大家，大家為佢D牛默哀1分鐘

肩哥

我地會記住肩哥嘅貢獻

又抽擊肩蛇 人地食學生妹你仲係度食緊格仔炸

懷念肩肩

肩仔痴q左線

佢仲要經歷兩次 390騰牛 300恆牛

見到佢一直mon post就知
佢終有一日會返黎我地身邊架

新人留名 q牛過夜會唔會好大風險

2822牛有冇過夜JJ

高位收市

冇，唔會甩倉，有信心，比人打左，買D, double加碼

肩哥烈士，頒發英勇勳章

會 同賭大細無分別

一個月經歷左兩次殺完你再爆升
第一次係391Q牛都仲有少少位走執屍.
今次郁都無得郁304閃殺300
好難唔痴線

架船又重返

繼續劍指29800

本多終勝

肩哥又出現

50分鐘倒跌叫爆區

遠一遠咪唔洗打靶
跌返晒今日果d都未有30格 自已計下

但2月頭果d市可以輸到破產

開市入 硬入覺得局數已定 贏唔係好到 一係就比上落市玩

留個名等睇肩哥過兩日入市

我好彩尋日走得切，如果唔係我咪就係咁囉

左騰右平呢？

跌先搵佢啦

跌先出黎打 恥笑

q牛過夜我覺得風險細過恆牛
你買遠少少, qq通常都高開, 就算低開都係2蚊到
都係輸20走, 但好多時又會彈一彈開逃生門

聽日定後日入摩

而且過埋今日應該會改寫高開低收呢個劇本
反而驚變返以前咁 禁鳩佢壓恆指

留意左好耐 佢日日都高開 唔高開都低開之後開市放

聽日

其實唔一定，QQ跌起上黎冇性，上個月先試過一日十幾蚊咁跌落375

我陪你走左一次騰牛大屠殺 ，好彩第二次你行先一步，我隻恆牛未死得，依家先可以搵返D

諗諗下都係等消息出盡先玩，今晚又歐洲鋼鐵關稅

上個月個陣連續幾日大跌, 都唔係呢個劇本

少少恆牛同2822牛過夜

瀨過野唔敢再咁重注喇

好啦 今日清倉 去happy吓先

呢輪係因為入摩，QQ減左比重，大戶要減倉，所以就朝朝扯高個價先沽
過埋今日冇架啦，就真係跟返市

諗緊今晚吉倉過
或者剩係入少少銀娛牛過夜

唔知侵侵有無開淡倉呢 呢個時侯出關稅啱啱好攞歐洲狗命
時間夾埋咁

聽日都有6 7成高開既有貨未過，無就訓好d啦

羊哥 真係吹漲.坐遠千幾點都收皮
最嬲係今日即刻彈 好似成個世界針對自己咁

之前痛住咁收市前斬左30258牛
結果歐洲意粉爆一爆
第二日直接開市301
一切只係前日既事

所以唔好見升少少又心雄走去恆牛過夜
除非買好遠 長坐

304攻唔上

你又岩 我都係賭性甚重

劍指26800

要休息一排 呢幾日贏又贏得多 輸又輸得多

好 聽你話，減注先!

其實你唔走，都應該要尾市睇位換馬，咁大波幅既市四舊好少架咋

咁可以繼續免

筆錢輸唔起就唔好大注/過夜

我估係咁，但我多數唔留騰牛過夜

由騰牛個次我已經明白大戶is watching u,你睇下駛唔駛做場法事洗走D衰氣先好入場

原來有傳唔會免
不過可能fake news

係驚侵侵打咀炮咋

我覺得唔會免喎

美期大大棍喎
都係聽朝先算

石藥數錢區

上丫!! QQ

trump今晚快d講句 "Xi is my best friend"
聽日__指go__go

我走埋剩低個D 2822牛，輕身上路，聽日睇位再入市

真係買騰牛好撚過，但係遲咗冇入，依加成40格

我都冇 真係

其實而家逢係大跌市，藥股必升，大家想對沖其實應該入重啲藥股

但係好貴

點解既
係咪因為好多人激到病

有無巴打食到40格騰牛?

買得起唔駛炒牛熊

700出多啲啲力啦

中国老齡化，多人要睇病，好似係

牛仔食左先29格，唔博聽日個100點

上返304

期穿303

唉 依家慢慢追數
今日執到幾千

304呢個反彈就似樣啦

騰訊歸位

終於上番400, 混動

14330 20萬股

9up中上到304
但係咁樣反而驚左聽日

今日都夠皮啦

死港好 我估到最多升300幾點架啦 無撚用
食200點 好過無

我奶野丫嘛 無操作過

今日少做但成績唔錯

唔理師父啲阻力 食糊先

今朝早走左牛唔敢追,睇住佢越升越有

聽日再睇位入騰牛先

屌你唔係最後半個鐘先發力下話？

今日全部位都中哂, 可以食番餐好
今晚去M記加大

升市幕估頂

天啊 覺得自己好煩膠,但真係發洩唔到
你玩一日跌400,今日升番400
我係咪同你有仇

我今日都學師父靠邊站，如果唔係尋日嗰啲可以追返哂
不過算啦，真係覺得好累

冇貨

305都黎

港女個圖幾靚，聽朝好大機會又有一棍上去

屌你老母，放完唔駛10分鐘爆多16格出黎？

嘩，呢下我堅後悔啦

恆牛返家鄉

屌

wa diu 好彩未走

屌......咁撚堅又突然

都話左今日上到400點

淡友

哇 屌

我知你想講陣間

早放左隻牛

大大棍
咁先係㗎嘛

好想叫春

真 。棍

屌，早放咗

做乜撚

果棍

3點後癲左

夾佐200點國指 on99

msci黎料

唔打仗啦，停戰啦

咁我又覺得over左啦

今日大把位入不過

好似爺西有國家隊咁大棍
10分鐘6格

仆你個街早10分鐘執少16格

屌，今日無入恆牛，呢一棍我唔敢再入

收鎚 過唔過好

夾春袋

越黎越不安

接近牛三係咁痴線

好彩我都係執少5格姐